警方在沙田馬場拘捕3名男子 涉非法收受賭注

警方昨日在沙田馬場拘捕3名男子，介乎43至44歲，涉嫌非法收受賭注。

初步調查顯示，有人在沙田馬場收受外圍賭注，觀察馬匹開跑後的狀態，然後以手提電腦登入非法賭博網站，於賽事期間投注。

警方檢獲6部手提電話、3部手提電腦、約2萬6千元現金以及約960萬元的懷疑外圍投注紀錄，不排除會有更多人被捕。

唔知外圍狗係咪裝左安心出殯